[尿尿］痾尿使唔使鬆開皮帶

用皮帶嘅你使唔使鬆開先掏倒碌鳩出黎痾尿

要
唔使

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

我意思係鬆開皮帶 解開褲頭 sor1999

唔洗用條皮帶綁J掛

皮帶鞋帶都要

死肥仔收下個肚腩啦

唔關事 係條鳩太大條 拉鍊個窿唔夠條鳩走出黎

你碌鳩軟架嘛, 點會拎唔到出黎

連袋掏出黎

用尿片褲都唔使鬆

靚仔唔識痾尿

靚仔大晒咩